# Chinese (Traditional, Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-25 16:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-11 11:25+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_HK\n"
"Language-Team: zh_Hant_HK <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: templates/controller.html:15
msgid "Rewind 10s"
msgstr "倒退10秒"

#: templates/controller.html:19
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機播放"

#: templates/controller.html:23
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/controller.html:27
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: templates/controller.html:31
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: templates/controller.html:35
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: templates/controller.html:39
msgid "Forward 10s"
msgstr "快進10秒"

#: templates/controller.html:52
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: templates/controller.html:57
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: templates/controller.html:61 templates/queue.html:3
msgid "Queue"
msgstr "隊列"

#: templates/footer.html:6
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: templates/footer.html:7
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: templates/footer.html:13
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: templates/footer.html:18
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: templates/footer.html:23
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: templates/footer.html:24
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: templates/footer.html:25
msgid "Terms Of Service"
msgstr "服務條款"

#: templates/header.html:13
msgid "Search your input and add it to the queue"
msgstr "搜索您的輸入並將其添加到隊列中"

#: templates/header.html:20
msgid "Add All"
msgstr "全部添加"

#: templates/header.html:31 templates/header.html:36
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: templates/header.html:41 templates/index.html:69
msgid "No message for you at this time."
msgstr "目前沒有消息。"

#: templates/header.html:54 templates/index.html:370
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: templates/header.html:57
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: templates/header.html:60
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/index.html:44
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/index.html:45
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/index.html:46
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: templates/index.html:47
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "已複製鏈接到剪貼簿"

#: templates/index.html:48
msgid "Added {0} into the queue."
msgstr "已將 {0} 加入播放列表。"

#: templates/index.html:49
msgid "Added {0} songs into the queue."
msgstr "已將 {0} 首歌曲加入播放列表。"

#: templates/index.html:50
msgid "Paused the player."
msgstr "播放器已暫停。"

#: templates/index.html:51
msgid "Resumed the player."
msgstr "播放器已恢復播放。"

#: templates/index.html:52
msgid "Forward the player to {0}."
msgstr "將播放器快進至 {0}。"

#: templates/index.html:53
msgid "Rewind the player to {0}."
msgstr "將播放器倒退至 {0}。"

#: templates/index.html:54
msgid "Set volume to {0}."
msgstr "音量設置為 {0}。"

#: templates/index.html:55
msgid "{0} and {1} are swapped."
msgstr "{0} 和 {1} 位置已互換。"

#: templates/index.html:56
msgid "Moved {0} to {1}."
msgstr "已將 {0} 移動至 {1}。"

#: templates/index.html:57
msgid "Shuffled the {0}"
msgstr "{0} 已隨機播放。"

#: templates/index.html:58
msgid "The repeat mode has been set to {0}"
msgstr "重複模式已設置為 {0}。"

#: templates/index.html:59
msgid "Removed {0} from the queue."
msgstr "已從播放列表中移除 {0}。"

#: templates/index.html:60
msgid "Removed {0} tracks from the queue."
msgstr "已從播放列表中移除 {0} 首歌曲。"

#: templates/index.html:61
msgid "Cleared {0} list."
msgstr "已清除 {0} 清單。"

#: templates/index.html:62
msgid "Autoplay mode is now {0}."
msgstr "自動播放模式現在為 {0}。"

#: templates/index.html:63
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: templates/index.html:64
msgid "disabled"
msgstr "停用"

#: templates/index.html:65
msgid "Results found"
msgstr "搜尋結果"

#: templates/index.html:67
msgid "You are not able to select this bot!"
msgstr "你無法選擇這個機械人！"

#: templates/index.html:68
msgid "You need to connect a bot in order to perform this action."
msgstr "您需要連接一個機械人才能執行此操作。"

#: templates/index.html:70
msgid "Add more songs to the queue before shuffling."
msgstr "在隨機播放之前，請添加更多歌曲到播放列表。"

#: templates/index.html:73
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#: templates/index.html:74
msgid "Quick access to common actions"
msgstr "快速訪問常用操作"

#: templates/index.html:75 templates/queue.html:12
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/index.html:77
msgid "Navigation"
msgstr "捐款"

#: templates/index.html:78
msgid "Playback Controls"
msgstr "播放控制"

#: templates/index.html:79
msgid "Queue Management"
msgstr "隊列"

#: templates/index.html:82
msgid "Show keyboard shortcuts"
msgstr "顯示鍵盤快捷鍵"

#: templates/index.html:83
msgid "Focus search bar"
msgstr "專注於搜尋欄"

#: templates/index.html:84
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: templates/index.html:85
msgid "Forward 10 seconds"
msgstr "快進10秒"

#: templates/index.html:86
msgid "Rewind 10 seconds"
msgstr "倒退10秒"

#: templates/index.html:87
msgid "Previous track"
msgstr "移除曲目"

#: templates/index.html:88
msgid "Next track"
msgstr "曲目"

#: templates/index.html:89
msgid "Toggle repeat mode"
msgstr "切換重複模式"

#: templates/index.html:90
msgid "Toggle shuffle"
msgstr "隨機播放"

#: templates/index.html:94
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: templates/index.html:95
msgid "Recommendation for this song"
msgstr "這首歌的推薦"

#: templates/index.html:96
msgid "Based on your song your picked"
msgstr "根據您的歌曲播放歷史"

#: templates/index.html:100
msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名稱"

#: templates/index.html:101
msgid "e.g. My playlist"
msgstr "例如: 我的播放清單"

#: templates/index.html:102
msgid "Playlist type"
msgstr "播放列表類型"

#: templates/index.html:103
msgid "Standard Playlist"
msgstr "標準播放列表"

#: templates/index.html:104
msgid "Online Playlist"
msgstr "線上播放列表"

#: templates/index.html:105
msgid "Playlist Url"
msgstr "播放列表網址"

#: templates/index.html:106
msgid "e.g. Youtube or Spotify playlist url"
msgstr "例如：Youtube 或 Spotify 播放列表網址"

#: templates/index.html:107
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: templates/index.html:108
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/index.html:111
msgid "playlist"
msgstr "播放列表"

#: templates/index.html:112
msgid "share"
msgstr "分享"

#: templates/index.html:113
msgid "link"
msgstr "鏈接"

#: templates/index.html:116 templates/menu.html:33
msgid "Create Playlist"
msgstr "創建播放清單"

#: templates/index.html:117
msgid ""
"Create and personalize your playlist for every mood, crafted exclusively "
"by you."
msgstr "為每個心情創建並個性化您的播放列表，完全由您打造。"

#: templates/index.html:120
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重新命名播放清單"

#: templates/index.html:121
msgid ""
"Allows you to change the name of your existing collections of songs for "
"better organization."
msgstr "允許您更改現有歌曲合集的名稱，以便更好地組織。"

#: templates/index.html:124
msgid "Delete Playlist"
msgstr "刪除播放清單"

#: templates/index.html:125
msgid "Enables the removal of unwanted collections of songs from your library."
msgstr "啟用從您的音樂庫中移除不需要的歌曲合集。"

#: templates/index.html:130
msgid "Adjust the configurations on your server for an optimized experience."
msgstr "調整伺服器上的配置以獲得最佳體驗。"

#: templates/index.html:131
msgid "General"
msgstr "一般"

#: templates/index.html:132
msgid "You are now listening in"
msgstr "您現在正在收聽"

#: templates/index.html:133
msgid "My Servers"
msgstr "伺服器"

#: templates/index.html:134
msgid "Please select a server whose settings you would like to modify"
msgstr "請選擇您想要修改設定的伺服器"

#: templates/index.html:135
msgid "Invite the Bot to Your Server"
msgstr "邀請機器人到您的伺服器"

#: templates/index.html:136
msgid "The bot is not currently a member of the following server"
msgstr "機器人目前不是以下伺服器的成員"

#: templates/index.html:137
msgid "Careful — you have unsaved changes!"
msgstr "小心 — 您有未保存的更改！"

#: templates/index.html:138
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/index.html:139
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/index.html:140
msgid "Invite to this server"
msgstr "邀請機器人到您的伺服器"

#: templates/index.html:141
msgid "members"
msgstr "成員"

#: templates/index.html:144
msgid "Prefix"
msgstr "機器人前綴"

#: templates/index.html:145
msgid "Change the default prefix for message commands."
msgstr "更改消息命令的預設前綴。"

#: templates/index.html:148 templates/index.html:375
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/index.html:149
msgid ""
"You can choose your preferred language, the bot message will change to "
"the language you set."
msgstr "您可以選擇您偏好的語言，機器人消息將更改為您設置的語言。"

#: templates/index.html:152
msgid "Queue Mode"
msgstr "隊列"

#: templates/index.html:153
msgid "Change to another type of queue mode."
msgstr "更改為另一種隊列模式。"

#: templates/index.html:156
msgid "DJ Role"
msgstr "DJ 角色"

#: templates/index.html:157
msgid "Set a DJ role or remove DJ role."
msgstr "設置 DJ 角色或移除 DJ 角色。"

#: templates/index.html:160
msgid "24/7 Mode"
msgstr "24/7 模式"

#: templates/index.html:161
msgid "Toggles 24/7 mode, which disables automatic inactivity-based disconnects."
msgstr "切換 24/7 模式，禁用基於不活動的自動斷開連接。"

#: templates/index.html:164
msgid "Vote Bypass"
msgstr "投票繞過"

#: templates/index.html:165
msgid ""
"Toggles in the voting system provide you the option to participate or "
"abstain from voting to skip a song."
msgstr "切換投票系統，讓您可以選擇參加或放棄投票以跳過歌曲。"

#: templates/index.html:168
msgid "Toggle Music Controller"
msgstr "切換音樂控制器"

#: templates/index.html:169
msgid ""
"Toggles to send a message when clicking the button in the music "
"controller."
msgstr "切換在音樂控制器中點擊按鈕時發送消息。"

#: templates/index.html:172
msgid "Duplicate Track"
msgstr "重複曲目"

#: templates/index.html:173
msgid "Toggle Vocard to prevent duplicate songs from queuing."
msgstr "切換 Vocard 以防止重複歌曲進入隊列。"

#: templates/index.html:176
msgid "Silent Message"
msgstr "靜默消息"

#: templates/index.html:177
msgid "Toggle silent messaging to send messages without alerting."
msgstr "切換靜音消息，以便發送不會提醒消息。"

#: templates/index.html:180
msgid "Voice Status Template"
msgstr "語音狀態模板"

#: templates/index.html:181
msgid "Customize the channel topic template (Displayed while playing music)."
msgstr "自定義頻道主題模板（在播放音樂時顯示）。"

#: templates/index.html:185
msgid "Enable Effect"
msgstr "啟用效果"

#: templates/index.html:186
msgid "Turn on the music sound effect."
msgstr "打開音樂音效。"

#: templates/index.html:187
msgid "Reset all filter."
msgstr "重置所有過濾器。"

#: templates/index.html:188
msgid "Applied {0} filter."
msgstr "已應用 {0} 過濾器。"

#: templates/index.html:189
msgid "Removed {0} filter."
msgstr "已移除 {0} 過濾器。"

#: templates/index.html:191
msgid "None"
msgstr "禁用"

#: templates/index.html:192
msgid "karaoke"
msgstr "卡拉OK"

#: templates/index.html:193
msgid "tremolo"
msgstr "顫音"

#: templates/index.html:194
msgid "vibrato"
msgstr "顫抖"

#: templates/index.html:195
msgid "rotation"
msgstr "旋轉"

#: templates/index.html:196
msgid "distortion"
msgstr "失真"

#: templates/index.html:197
msgid "lowpass"
msgstr "低通"

#: templates/index.html:198
msgid "nightcore"
msgstr "夜核"

#: templates/index.html:199
msgid "8D"
msgstr ""

#: templates/index.html:200
msgid "vaporwave"
msgstr "蒸氣波"

#: templates/index.html:204
msgid "Play now"
msgstr "播放"

#: templates/index.html:205
msgid "Play next"
msgstr "下首播放"

#: templates/index.html:206
msgid "Add to queue"
msgstr "歷史隊列"

#: templates/index.html:207
msgid "Remove from queue"
msgstr "從隊列中移除"

#: templates/index.html:208
msgid "Skip to"
msgstr "跳過"

#: templates/index.html:209
msgid "Back to"
msgstr "返回頂部"

#: templates/index.html:210
msgid "Move to top"
msgstr "返回頂部"

#: templates/index.html:211
msgid "Move to bottom"
msgstr "移至底部"

#: templates/index.html:212
msgid "Copy link"
msgstr "複製鏈接"

#: templates/index.html:213
msgid "Recommendation"
msgstr "推薦"

#: templates/index.html:214
msgid "Get lyrics"
msgstr "獲取歌詞"

#: templates/index.html:215
msgid "Play shuffle"
msgstr "隨機播放"

#: templates/index.html:216
msgid "Remove track"
msgstr "移除曲目"

#: templates/index.html:217
msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: templates/index.html:241
msgid "Some errors occurred and the dashboard could not be connected"
msgstr "發生一些錯誤，儀表板無法連接"

#: templates/index.html:246
msgid "Can't Find You on Discord"
msgstr "在 Discord 上找不到您"

#: templates/index.html:248
msgid ""
"I'm unable to locate you in any Discord server. Please check that you've "
"invited our bot and granted it the necessary\n"
"                            permissions to access your server information."
msgstr "我無法在任何 Discord 伺服器中找到您。請檢查您是否已邀請我們的機器人並授予其訪問您伺服器信息的必要權限。"

#: templates/index.html:254 templates/index.html:302
msgid "Reload Page"
msgstr "重新載入頁面"

#: templates/index.html:261
msgid "No Hisotry Searches Found"
msgstr "未找到歷史搜索"

#: templates/index.html:263
msgid ""
"It seems like you haven't searched for any songs yet. No worries, your "
"musical journey can start right now! Simply enter the\n"
"                            name of your favorite song or artist in the "
"search bar."
msgstr "看起來您還沒有搜索任何歌曲。別擔心，您的音樂之旅可以立即開始！只需在搜索欄中輸入您最喜愛的歌曲或藝術家的名稱。"

#: templates/index.html:268
msgid "Search Now"
msgstr "立即搜索"

#: templates/index.html:274
msgid "Server Not Detected"
msgstr "未檢測到伺服器"

#: templates/index.html:276
msgid ""
"Ensure that I'm added to your server. Please note, you must possess "
"'Manage Guild' permissions on the server you wish to\n"
"                            manage."
msgstr "確保我已被添加到您的伺服器。請注意，您必須擁有要管理的伺服器的「管理公會」權限。"

#: templates/index.html:281
msgid "Refresh page"
msgstr "重新載入頁面"

#: templates/index.html:287
msgid "Lyrics Not Found"
msgstr "找不到歌詞"

#: templates/index.html:288
msgid ""
"Sorry, but I'm unable to search for the lyrics of this song. Please try "
"searching online."
msgstr "抱歉，我無法搜索這首歌的歌詞。請嘗試在線搜索。"

#: templates/index.html:294
msgid "Temporary Access Limit Reached"
msgstr "已達到臨時訪問限制"

#: templates/index.html:296
msgid ""
"It appears you've been quite active and have reached the limit for "
"requests. Don't worry, this is only temporary. You'll be\n"
"                            able to continue your activities after a "
"short break."
msgstr "看起來您非常活躍，已達到請求的限制。別擔心，這只是暫時的。您可以在短暫休息後繼續您的活動。"

#: templates/index.html:310
msgid "Recently played"
msgstr "最近播放"

#: templates/index.html:330
msgid "Based on your song playback history"
msgstr "根據您的歌曲播放歷史"

#: templates/index.html:331
msgid "Recommendation for today"
msgstr "今天的推薦"

#: templates/index.html:345
msgid "Top 50 Global Hits"
msgstr "全球前50首熱門歌曲"

#: templates/index.html:346
msgid "Trending Songs"
msgstr "熱門歌曲"

#: templates/index.html:369
msgid "Manage your account settings and preferences"
msgstr "管理您的帳戶設置和偏好"

#: templates/index.html:376
msgid "Default language for public dashboard."
msgstr "公共儀表板的預設語言。"

#: templates/index.html:395
msgid "Dark Mode"
msgstr "夜間模式"

#: templates/index.html:396
msgid "Quickly toggle between light and dark modes for a personalized."
msgstr "快速切換光明模式和黑暗模式，為您提供個性化體驗。"

#: templates/menu.html:16
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/menu.html:21
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: templates/menu.html:26
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: templates/queue.html:8
msgid "Toggle History"
msgstr "切換歷史"

#: templates/queue.html:19
msgid "Now playing"
msgstr "現在播放"

#: templates/queue.html:37
msgid "Next in queue"
msgstr "即將播放"

#: templates/queue.html:38
msgid "Clear queue"
msgstr "清除隊列"

#: templates/queue.html:44
msgid "History queue"
msgstr "歷史隊列"

#: templates/queue.html:45
msgid "Clear history"
msgstr "清除歷史"

#: templates/queue.html:51
msgid "BACK TO TOP"
msgstr "返回頂部"

#: templates/queue.html:55
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

